［忍無可忍］如果我吉野妹係任何娛樂公司/雜誌打手 我全家俾車撞死！！！

屌哂你地班人老母，成日屈我係打手！！！
而家唔撚畀人出post?我人生無聊無事幹鍾意上嚟開娛樂post就要畀你地屈做打手？唔出聲又話人默認，發火屌你地又話人此地無銀！！！我屌你老母臭化閪呀！！！我啲post連雜誌名/娛樂公司名都無提過呀，點撚樣做打手呀？講唔通就屈我係藝人打手，屌你老母呀，唔通啲女藝人畀錢我叫我寫佢地係淫娃呀？一時又話我大台打手，我狙擊咗唐姨成年點撚樣做大台打手呀？
如果我吉野妹係打手，我全家連我出街俾車撞死！！！

G 持吉姨唔係打手

美心打手

G持吉妹

呢排少食
病咗好頹，想食好少少

多謝老雞

多謝支持

洗乜理d on9既連登仔

呢個真，成日食連鎖劣食

十卜吉妹

忍撚夠佢地，自以為是，人講佢又講

支持吉妹！！！
打手呢個字比啲濕鳩用爛哂
撐又打手，反又打手，提下又打手。
唔洗講野啦咁

吉妹咁嬲做咩
呢度係child登嚟
唔好同啲細路一般見識

垃圾食物打手

食埋食埋咁多垃圾
病係好正常

吉妹唔好嬲 G持你

最鐘意吉b既追擊

撐你呀 吉妹 heidid fans

成40歲仲做tvb 出黎跟我搵食啦

支持你吉媽
因為你係m記/大家樂/大快活打手

吉bee唔好動氣

請問你全家有幾多人？
小弟我賣棺材既 世界杯期間限定買3送1
有需要可以隨時搵我
Child登會員可免費送多個花環

好好奇
點解你咁鐘意貼呢啲豪無討論價值既新聞 \ /

留明睇你死全家
btw 我有uncle做殯儀
有需要搵我幫手

留返你自用啦
你全家連隻狗死埋都未到我屋企呀

有心喇，是咪以為自己好撚風趣呀？棺材留返你全家用啦！

可以睇返呢個post嘅第三句

李靜儀世界第一

手天使

我最常食係美心喎

返飲食台啦

最愛是美 生命路途因有你
我掛念美 深夜達晨曦

今日先出完post

弘

本身都唔覺，但發覺呢度越來越好多人唔用腦，人講佢又講，唔怪得叫child登

多謝雀仔支持

請都唔做tvb啦人工咁奀

其實我來來去去都係狙擊唐姨咋嘛

頭先又食美心但病到無胃口食咗幾啖就丟咗

屌你

G持吉妹 我都病咗

大力一推
唔准屈吉bee呀

吉野妹好似係仔黎

毅進星 $101